宜家香港人唯有用盡香港資源 撤退去外國

留低香港空城 正如當年俄國對抗拿破倫一樣

有好多嘢, 要人係外國先做到

唔會放棄香港手足

新移民咪日日做緊囉

但你又成日話人

g持

唔同 佢地用資源貼俾中共

我地用盡香港資源 貼自己人

留守撚 有冇諗過交税養各安 狗 打人捉人

香港仲有咩資源係香港人享用到

唔需要全部人撤退

年輕，有錢，專業嘅人走晒，已經夠

記住走同留唔係二元對立，但係一定要記住

我喺香港人呀Hi

邊有人袋咗錢走去貼中黃咁神心架人
咪又自己袋，益“自己人”
你講笑搵第二樣

中共，not中黃，typo

無業廢老留底奶老綜

其他人帶哂所有野走

攞晒mpf 基金 股票

mpf 轉美股

直接移民提早攞番晒d mpf 啦

住係香港 你無比政府吸血已經還神
你憑咩去用到港共資源

有無諗過引大陸佬投資，揾中資銀行借錢，跟住運走d錢去海外潛逃？

盡量網購

講到好似人人有得撤咁

監獄

己經走晒可以走的資
就差有咩事肉身起步